有冇巴打同我一樣寧願單身一世都唔會要個非處女朋友？

花開，然後花謝；星星閃爍，也總有消失之日。這個地球、太陽、銀河系，甚至整個宇宙，都會有死亡的那一天。與這些相比，人類的一生，就好像一眨眼這麼短暫。可就在這段在的一瞬間內，人誕生，歡笑，哭泣，戰鬥，受傷，歡喜，悲傷，憎恨誰，愛上誰···所有的一切都是剎那間的邂逅。然後，任何人都會進入名為“死亡”的永眠中。
所以，就算一世冇拖拍都冇所謂，一切只是剎那間的邂逅，但係至少畢生都帶住尊嚴而活。

一枝枯萎的鮮花，不會再盛開。人、鳥、蟲……光輝的星星都只有一次生命……，女人嘅處都係。

Noted with thanks

你拋棄了友誼和眼淚，就毫無勝利的希望了！

處是只有一次的。也正因此，它才會發放出無比寶貴的光芒。

為了處，男人能夠非常溫柔，也能非常堅強！

有無巴打調返轉

即係寧願單身唔要處？

推

非處=唔完全嘅付出=有缺陷嘅愛情

處係prerequisite，冇嘅話幾靚幾索我都當係雞

係，同埋作為男人，冇咩比食人二手飯更有損尊嚴

正確

同個標題調返轉，寧願要非處都唔要單身。
事實係女仔破處經歷唔一定開心，既然已經同上一任關係完咗，點解唔可以開展人生新一段，可能好愛你呢

唔開心係你廢啫

唔明你邏輯
同非處一齊 -> 唔係我破處 -> 我廢？

你拋棄咗尊嚴，甘心食人n手飯唔係廢係咩

你同啲去M記執人食剩嘅嘢有咩分別

咁巴打你自己本身係米處

處，是男子漢的勳章

價值嘅問題
女仔唔係處唔代表 cheap 咗
你手上銀紙九成九都唔係新鈔啦，不如唔好要俾我？

我直頭覺得應該立法禁止婚前性行為
違者拖出去浸豬籠

依樣我一直好支持

銀紙嘅價值來自佢上面嘅數字，用過幾多次都唔會變
但係女人唔同，佢永遠都會記得俾人屌嘅第一次，而嗰個人唔係你，個價值已經低曬

push

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

咁你一世做青頭毒撚啦，bye have a good time

沒有希望，生存就失去了意義。希望是任何時候都不能放棄的。不要喪失信心，要努力奮鬥！要突破任何惡劣環境的困難……然後產生希望！

支持，睇到而家d靚女25歲左右已經有9成半以上都破左處 好傷心
伊朗印度做得好

咁你又可以肯定人地俾左個處你 你就一定同人行到最後咩？到咁上下你嫌人地其他野唔要佢啦 佢幾愛你都好 咁佢就成為左你口中既雞啦
咁佢就唔可以搵其他男人 你就繼續搵另一個處？

文學撚扭屎忽花

小多士分身？

朝聞道 夕死可矣。ching無言感激

好多處女文

雖然第一千次都係唯一的一次，但人總係會幻想得不到的第一次係如何美妙

青頭仔 不了

你意思係揀老公唔要揀青頭仔，要揀經驗多嘅人？

啲人中意周圍插嘅usb

首先你係咪處先
如果唔係你就同我收爹

係

處唔處都好都係俾女飛

我飛個ex喎

啲女人同女人奴隸唔比男人有要求……

魯芬

你係田中？

如果咁執著要處女 咁你同人拍拖就唔好搞人 直到結咗婚先好上床